結左婚 分開住有無問題?

有! 係愛 係責任
無! 係窮呀 DLGH

咁結來做咩.?

有朋友試過，老婆住喺娘家方便照顧 bb, 老公要返 shift分開住又方便 d
過左幾年先住番埋一齊